[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2442)

無人開嘅屌

7777

訓哂?

真係痴線

多仔 羅馬撚賭仔

屌10.5s 都要補飛

等10.5高水一野屌落去

Griezmann.7 祝你買乜輸乜輸到借財仔

羅馬博洛-3c
刷爆佢呀喂！！！

垃圾車爆角

多仔點呀 榜尾都唔贏

艾卡沙傷左就冇了

咁陰毒

曼 3.5b

屌又開 等11.5高水真係入

車比多3c 唔該你

屌10.5 去個廁所就6連 點玩呀

係後備喎?

9c轟

無
睇緊49000同BENFICA

換啦咁

0:2賓

咁正氣

屌你老母多仔整番粒啦

比多2c我！垃圾車

多蒙特就唔入
賓菲加就係咁入

20分鐘7角 cls

毛毛 梅斯

重磓咗多仔

多仔咪鬼再刷啦 屌 係咪想迫害我

Gotze 哂左幾多球丫？屌你老尾，死撚左佢

曼ng!!!

軌-2c

Gotze快死唔該

上呀

入左13.5 3倍比角

仆街馬會一陣多仔派角又有撚排

梅斯rc

車比多2c先好停

多仔D埋門真係... 踢盲人足球咩

屌你老母咩多仔 比我走盤啦屌

羅馬博洛-3c
刷刷刷！！！

開波買左10.5s 半2 出黎7連

有冇人買左梅斯

羅馬比多3隻唔洗人叫啦

真係迫害

見到咁多黃牌就知出事 榜首

對家都2個

巴打你又重鎚角細？

羅馬博洛-2c
刷呀刷呀！！

多狗正賤種嚟

主5張

多狗入未屌你

買咗幾千多仔

多仔玩完未？ 快撚D 啦

車比多2c未

0.5/1b？ 多仔

直屌客勝啦咁不如

梅斯愈紅愈勁?

係呀 屌 佢下下角大點玩呀

羅馬博洛-1c
刷呀！

多蒙特真係正一撚狗隊 榜首踢榜尾都贏唔到

roma 2-0

羅馬穿盤 多0 0

半2想訓教 而家又冇得訓

屌你老母梅斯

博洛 入1球

梅斯 多仔有冇機會走盤

垃圾多蒙特 學下人地羅馬啦廢柴

曼比多粒

多仔一陣就示範全格只需90分鐘 不過係下盤

多仔都有既... 梅就

仆街 成晚買最低水個注先黎爆。。。
羅馬11.5S

有冇西甲下盤手足

多仔再刷 我都針得

10.5b 車我求下你比多2c我

多狗全部含撚死啦

抵你輸比熱刺啦 榜尾都贏唔到學人踢聯歐

梅斯入波ok?

多狗抵你年年比拜騎住歐聯16強出局

on9 多 派左好撚多場分啦喎
拜仁就追到 生性啦好嗎

多唔敢買角細 上次買佢比大波咸追和果場爆n注角細

屌你多狗真係

計埋今場
連輸5個盤

羅馬博洛-1c
求下俾埋我啦！！

買左細

多仔 梅斯一球都冇

季初好正氣架

屌你老母多

愈紅愈勁

1球啦屌

多仔禁住黎屌都唔入..

羅馬12c 角大cashed

梅斯10

梅斯d黃牌

屌你老母全部深盤都有波入 人地梅斯紅都照入呀 睇下你幾撚柒呀多蒙特

我已經咪佢爆左一注大注 仲有一注 俾條生路啦

垃圾多識唔撚識入波啊

齊羊

車10.5 b買唔買得過

屌你1球啦 食屎多

估唔到斷多狗

車10.5b
我都係瞓先唉

走盤都走唔到

goal

留意你好耐 買好大？

我再買車仔比狗屌

多仔

食屎狗多蒙特 祝你歐聯出局+拎唔到德甲冠啦

屌你老母今鑊比多仔玩撚死

多撚狗

串左多9.55大 買成K架屌

多狗真係好撚柒賤

梅斯每累積六張黃牌可換取一個入球

爆撚左

多仔冇理由一球都冇?

係

換印花

多仔 一野爆左我5k走

買咩

我7k

me2

多仔一球都無 dllm 和波不如輸撚埋去

多仔入一球走盤ok

多仔原來換左艾卡沙了

9.5s 突然屌到上天
仲有注14.5s

毛毛

屌多仔1球走盤算喇

多蒙狗真係好撚柒賤 全部斷撚哂佢

候爾畢包
-6c
開到頭10派3個100

垃圾車爆我8.5S就停角

多仔求下你入一球

lm

LM

多仔 屌你啦

係咁9 d波
我都下下俾人爆完就停

多狗成隊降班永不超生啦

羅馬俾人入

博洛 GOALL
2:1 守住

博洛goal

多蒙特呢隊閪波唔撚會再掂

多仔入一球串得起就仔4x1
抽留言派一個200

多蒙狗真係唔撚食屎都無用

巴打買左下盤？

2:1波膽要中

加油

2:1 波膽

屌你老母車 補緊飛又刷

買左3:1 2:0...

我

lm.

屌哂車全隊

多 求You

車仔入到1球比我啦 買左2:1

我曼no goal?

車比多1c啦

賤種多 4穿1爭你 屌9柒你

多蒙狗真係唔撚食屎都無用 取消關注

Gotze同我即刻死左去

所有攻擊多仔既留言都有一個負計
邊位手足買左下盤呀
屌你老母多蒙特快撚d輸撚埋佢 0比0踢黎做咩

Lm

14射7中 0入球

打榜尾都和
屌你啦

留名

ok

叫足全場 我屌你垃圾車
快撚啲比多1c啦你老味

留名 針到傻

屌你老母多蒙狗下場對熱刺主場都買撚重熱刺 成隊垃圾波

車停足20分鐘角

幫手叫
俾多角！

垃圾多玩撚死我啦

1ccccccccc呀屌屌屌

哂氣啦 刷下停下撚手足

打左比教練 等等

曼比多球

手痕唔忍手
深盤應該要避
btw 屌你柒多

全晚最撚賤既隊真係非多狗莫屬

多仔真系on99送埋個冠軍都吾要

車補幾多

暫時得賓菲加開到上盤

多1:0

屌你老母臭閪唔屌唔入

多goal

爽

終於入

多！！！

多終於

多仔入咗差曼比多一水

炸左

車仔領隊係咪炒得？

屌你老母越位

車比多1c我未

炸?

仲有畢爾包

仲要OFFSIDE 成隊食屎啦去

炸咗。。

越位 嚇撚死 頂住0-0呀

比多球我穿盤 ok?
過左買波衫

炸我屌

玩撚完

多仔冇了

屌

1c呀

車補幾多分鐘

曼比多球啦屌

屌你老母多蒙特賤撚到 仲要整球炸黎撚狗

車有1c未

多蒙特呢隊絕種閪隊

5

護級惡過狗

幫叫 1c!!!!!

車試下連角

屌 補5分鐘 角細食得屎

撚到我

撚足九十分鐘

俾個12m多仔季

好撚辛苦
我都係要多1c姐仆街

要炒啦 廢到

獌作客psg係咪又要輸

多蒙狗真係以後唔撚會買 賤撚到仆街

和+無入球+下盤 0:0完美

94mins會有

多仔真係垃撚圾

候爾畢包-4c
刷呀！！！！

無左季初道氣
遲早比拜狗反CUP拎冠

1c都冇

對面傷撚完未啊

唉

唔會咁樣買

今季BL 球隊
多蒙特 國米

冇了車

果然卡角膽

多你唔買就會正氣

點會唔會咁樣買 開波前重注下盤 買多小小和+無入球贏多啲 怕乜

車

多場波62" 踢完

0:1 你點

希望多狗冇德甲冠軍

多仔冇冠係抵撚死

羅馬最尾咁輸一球

11C

車係咪完咗啦

11c

Cls 1c都冇

11c?

0:1咪輸1000 而家我贏多5000

德甲黎講 16腳 1球都冇
真係得賤種多做到

ys

屌你球證補到有

補上補11c

比多角都無DLLM

半2全2 成功 支持一下里昂

一早要吹啦仆街

屌你老母羅馬多仔

11c 手足收錢！

絕殺角球 多謝球證

屌到最後一分一秒

垃圾車真係叫足全場
以後唔撚買你啲c
屌！

完

睇撚到9530 都有得開角 球證食屎啦

多蒙特比人反CUP拎冠把啦成隊垃圾撚狗隊

真係 野都無心機做

2.5s 練心成功

多仔咁都有14c 差d爆 9埋我

唉多仔

Cashed，恭喜巴打

祝多仔未來10年都冇冠

又一出好戲 德甲

Cls 唉 咁都有角

執番身彩dllm 停咁耐角

畢爾包頂實

嚇死我 嚇到要補飛

21世紀都唔會有

一早講左輸半搏輸全

候爾畢包俾多4c啦

10.5細 想補都冇路可逃

侯爾 唔追和
真係ifc 見

日日都撚角細

曼咁爆真心好撚嬲 咁樣送角

屌角屌到太激動 依家訓唔着

屌你老母比多狗重創 等歐聯先再買

係都補高一個中位數食夾棍

比多狗撚走咗7000幾

4注全收
1單頭 3過關

我之前補到過哂時都仲俾c

候爾畢包俾多3c plz!!!

-2

呢場咪一樣睇住365 過哂鐘都唔吹 電話都dum埋落地

真心嬲撚左 球證買角大呀 屌

車中間6連 想補飛又冇得補

最9憎突然刷c 咩玩法呀 屌

賓仔正氣到

荷乙半大中撚哂風

梅斯比多粒唔該

半2全11

西甲刷角

西甲-1C 快

same

多仔 派未呀

乜有人唔知半2就要入手角大

真心祝多蒙特全隊斷腳

仲有冇人買9.5b

候爾畢包-2c

我估似9c完 寧願搏8.5s

唉屌梅斯

屌你老母侯爾肯入未

冰封咗好耐

一早想買9.5s 唔派買唔到

多仔有問題角？咁耐仲未派

賓紅左件中堅
但後備一隻中堅都無

訓未

狗會狗招

下半出黎6連之後角大都冇個中位數中 10.5有2水就10角

等買埋6.先訓

爆我大注 想補注 9.5s就唔派 頂

0:2

-2c
西甲 快手 刷

可能你買爆左呢

-2c
西甲 快手 刷
-2c
西甲 快手 刷

我唔信包包都開10c

完場啦

8c ft?

屌啦 中又唔俾人買

串錯左，應該串羅馬個場

有燈神要左客

6點之前派唔派到

信燈神! 要主

邊個？

等等d波想買半和

佢真係全燈

串起哂都中7串1

不過驚佢反底。有無禁勁連燈禁多場

咁我寧願skip

有無小阿手足

燈到出神入化..

跨張得離譜。其實佢係好撚准😂

但其實佢要啲嘢都幾正路

6點好似派唔到了

dd mui 呢d叫反手出水

其實佢講得反水代表根本係場場中

不過0600依場真係好鬼

我記得主廢到一個點
但竟然讓人

0600 應該和 1:1

係廢到爆。近10場入得4球。失14球

2.5細收息精選

要客了1000%

小阿根廷人究極禁屌

有無人睇緊直播

1:0

10

嘩

咁西利

真係不可不信。好撚彩無買

佢出反手水 講明買佢對家

10分鐘5射3中 平時邊有禁勁

痴線 買左學生隊入第一

岩岩球側身窩利勁到..

阿假就係假到你唔信

小阿根廷人!

即係之前輸係因為劇本? 今場先係真實力?

1:3 50倍入

點解車x多仲未派彩

買角大又針屌

小阿禁屌。好那勁

多仔都算仆街 呢排買佢4次輸足4次
由德國盃輸到今場
多仔blacklist

勁撚到 小阿根廷人

無左1條友就崩盤崩到幾場失分
甚至試過領先3球比人追和
如果無德甲冠軍真係抵佢

學生隊連射門都冇

係半場都無咩點過過

假波，準備下半場CUP

拿拿臨追和再反杯啦

小阿禁都守到空龍😂

多仲未派角？

1:1

1:1 goal

學生頂住

Cup埋炒佢幾粒啦

買上盤GG

好彩賓仔同曼正氣
垃圾多 準備又送番冠軍比拜仁

買左和 和 就咁完場啦好嗎

上盤心你燈你
你係咪反手?

Cup未

阿超無人買？

派彩未呀屌

入唔切3.5細 覺得會有三球

主入未

客1000%

半大針

比荷乙累死，好彩有單頭

主準備入

瘋狂刷角

主贏100%

邊場

羅馬

2.5/3b

半大未？

快買阿根廷人下一球

似無入球

角大已針

連c再連c唔該
主快啲入波唔該

21

2:1

小阿糕

唉，想加多注就入，吊

阿根廷人gel gel gel

....又買唔到

乜大都針啦咁踢法

2:1 又爆c...

大波開左

Goallll

頂住呀 咪刷

我買2.5B

阿根廷人今場咁入得

有c未

Same road.....
大阿唔該

10.5 S 點爆

我9.5

朝早啲波真係好鳩

11.5

8點2 買大波定主盤好

隊廢柴踢9場入得3粒 今場入2粒

上盤會輸半

輸到驚 係唔係要避一避

學生絕殺未

好多絕殺

學生唔會絕殺到 呢場假波黎

10.5s真係諗唔到點輸

買左11.5 40蚊

學生上

10c？

9c

8.5

學生隊絕殺plz

10c

11c ok?

燈到 仲有無

8.5 9.5
10.5

阿甲讓一球球半

達陣

10c ft

屌 又針

所以咪話 10.5s點爆...

On9...次次買角細都爆一角

係啵，小阿真係嬴唔會輸啵
咁你實買左好多小阿啦係咪呀?
留名等你派錢呀

9.5咁爆

9.5大有無師兄派

小阿 gel

醒收錢
訓陣先
訓

多謝，我真係收緊錢
既然你恭喜定我啫你都有買啦
ching識波

競賽讓和 認唔到點輸

神樂bb係邊? 係咪搵緊地產經紀去睇樓

直屌競賽

我曼

迷滴了

Same road

9賽會正選d人好似有d老

神射手係度

直屌細

候爾 Roma 賓周 3串一jump
單頭曼

諗緊大定上盤

奧格✅
列斯✳️
西布✅
唐迪✅
奧厄❌
海登✅
基爾✳️
圖盧✳️
歐塞❌
比蘭✅
卡昂❌
諾域❌
柏達✅
洛達✳️
雲達✳️
車路❌
畢爾✅
小阿✅

競賽會

Why not both?

角仲未派
點買呀屌佢老母

咁多人買上盤我買下盤算

有無手足要葛度

屌佢老母十幾分鍾都派唔撚到角
我想allin上盤。。

琴晚多仔輸到仆街😞

尋日巴打有張波膽水4中3 勁

狗會仆街啦驚輸
唔撚派角屌你老母

上盤針

一球球半盤

有無巴打可以教下我控制心態

買唔切 但唔知點解覺得係客盤

點解唔比我早d見到屙左落主盤

客盤點都有半格

集氣

留名等睇有錢都執唔切

3x1斷荷乙半大
半大真係好閪
要戒

半客

又確認乜撚野呀
10屍就10屍啦
仆你個臭雞

上呀！！！！！

學生隊場角球做咩事 我買左10.5s

競賽！！

9 同10都派ok?

咪燈

大波已死

半場入返球先

agree

㩒屌唔入

訓左冇睇 琴晚車仔多仔大船踢成點呀

勁菜係咪坐贏望大炒

最多1:0/2:1

垃圾車點會大船 曼聯受讓派錢都唔識執

競賽會茅波入

快入

有人燈左勁菜，上盤巴打諗定點補

半和半客

365死左成日?

開左波先睇到

30分鐘-60分鐘 勁菜紅格

琴晚d 波， 充分表現出平注買下盤= 收錢既道理

賓菲加？

勁菜10！！！

山度士20！！！

仆街

準備456

炸咗

山度士real 20? 我個大波

勁菜1-0

競賽個龍神救

唔夠穩

2:0！

山度
勁菜

勁菜20！！！

勁菜2:0

2-0

半大easy cashed

半大只需2分鐘 仆街冇買到

勁菜456啦

羅馬劇本ok?

易到隊波會唔會太勁

山度快手比多粒

正常都唔敢買
勁菜咁多場主場都未試過開到半大

競賽高成班波禁制

派咗？

佢要炸1粒先識入1粒

羅馬劇本

無錯。所以成場skip左

屌無炸嘅話就cashed 唉

冇炸已經4：0

同賓菲加個盤似到

買左上盤要求唔高拎返條屍就ok

山度士俾多粒我

圖已cap
收唔到錢狙擊

唔夠信心
只係要左山度勁菜W 2x3

山度快手整多粒

多仔垃圾到

即係點，堅2.0？

平心而論。其實講睇波阿甲啲波幾好睇

琴晚all in左

勁菜勁到

炸咗1粒過1分鐘就入咗
依家20 2.5B 快手整多粒

山度士大波求求你

山度 絕殺1粒ok?

山30！！！！！

競賽會勁到

30山度

30了

山大到戒j一日

大咗啦 戒啦

齊Gel

大左

忍手👌🏻

Goal山度士

幫我叫埋勁菜2.5B ok?

沖完涼7出黎2:0

勁菜 淨勝2球 ok? 要追番場多仔

3:0得唔得大佬，要左讓主

屌你老母葛度cup佢啦

吊 山度士個球員跑半場係底線傳反出黎
仲要係仆左街 都半訓身 傳出黎 勤力到

差競賽會，快啲整多粒黎

Ok 快撚啲30

齊win

葛度神奇更衣室得唔得

我重注咗勁菜落2.5B

手足撐你幫你嗌爆佢

唔得

支持

山度士大波指標

一陣22

唔小心撳多咗個0

Me too bro

On9，車曼半2全2

川迪我屌你老母

勁菜快手比多粒

串左佢全大都屌左聲

半大全大苦主

2:1完場算啦

點估到佢係搞鳩大波唔係搞客勝

以後都係少掂荷乙

戒左荷乙
準備戒埋阿假

葛度差啲入

勁菜入多粒

客隊

30！！！！

3-0

針得

阿假淨係掂正氣波

仆街，一上巴士返工就30...

主隊d反擊勁到

唉見上星期兩場大波派錢丫嗎

終於正數返

幫你嗌爆，齊win

2.5b gel

夾勁菜 終於拎番輸多仔既錢

新年輸嘅終於正數返幾十蚊

成日撚賭仔架
半細全大，今次半細全細

點解咁冇信心淨係買2x3 山度勁菜W

3球都好似差唔多位入

有贏已經好好啦到你串多樣就針架啦 成日過關針一關

多謝呢位巴打
我自己加每關加多個波膽 中左
真心勁

唔係想再串d咩？

lm了

巴打你講得岩
琴晚4x1就係曼聯畢包賓菲過，係針多仔

我原本想要埋2x3 主主同 2x3 2.5b

我6x1都係針咗多仔...

如果畢包2:0就爽

多仔要爭冠都贏唔到， 真係估佢唔到

咁早贏咁多驚唔好意思 有風度

小阿角球咩事？有冇巴打知

星仔有冇買朝早回血波全大波上盤

派我500?
我已經 輸咗幾千

點睇今晚疤里嗰場

終於有得收錢 捱左成晚唔上唔落

3:2 ok?

請留下tg 11點派彩之後會有專人聯絡你

多謝支持波膽研究基金

阿甲幾C ft

學生隊幾多c

上盤

難得阿根廷波咁正氣

半大全大穿盤隊隊波係咁就世界和平

各位有咩即時報彩apps好用？

10c ft
不過馬會要確認

競賽易撚到

亞冠 魯能 696

山東-2/-1.5

你幾勁

老撚十場有八場失波好似即場2.5大抵屌d

除非一開波就456

696穩過老撚啦

睇賀歲盃個到 泰德斯同柏利好撚勁 河內印象中都係d魚腩隊 15年傑志亞冠外絕殺河內

老撚到穩啦掛 河內呢d越南仔 柏利一個轟佢3球

696 角大

696唔刷架啵

識買了

我買曼贏錢

做咩有角球爭議

魯能半大有無同路

想問小阿鳩廷人個場角派左未

岩岩派了, 咪又係10隻, ON99狗會

今晚疤定里昂

歐霸歐聯唔買

屌你老母多蒙特，係咪唔想要冠軍

仆街輸能死我。打榜尾一球都入唔到 假到

點解唔推半大

仲輸緊幾十k派你老母

噴精刷

印象中拜仁受讓半球好似次次都仆街
好記個場對psg

無半全場買？

痢冇雲迪克

buy仁 疤菜 唔轉盤就呢兩場

頭場買半1/1.5s係咪要驗腦

唔派輸多100k

老撚轉1/1.5啦 依家感覺得半格

馬會未來人 開1.5/2一定有原因

半細半和全細和主

幾點買得？

冇專人

通常貼完事後就連針

學生隊2.7倍大波咁都開出 羅馬輸一半推哂另一半落去倒贏

今日696

1.5/2 買唔買得過
感覺太深

今日全部波冇盤買？

禁撚錯即場

讓得深通常都無乜好

又能連登大船魯撚696

696有邊次唔係大船

696強陣

頭場點解讓咁深 睇往績客隊又唔係咁廢

客隊冇打過強隊

allin 696算

噴精唔差喎

今晚點玩？
今個星期輸成千
求巴打明路。

有冇人用開捷報 個apps係咪死左？

山東 同 河內差幾多班波？
讓咁深

澳假出到亞冠只係搞笑水平

越南隊多數打開亞協
山東打左幾年亞冠

中國有錢定越南有錢
傻都識買啦

等轉盤就入老撚

頭場2:1同3:0波膽都係7倍，代表d咩？

唔會中

魯能半大有無同路？想allin

一陣兩點買邊隊？ 定係買大波？

一場亞冠外圍賽allin
係又allin今晚歐聯啦

最怕山東贏波輸盤
領先兩球去到80-90分鐘比人追返球

怕咪大波囉 小注好喇呢啲閪波

附加賽會唔會同你入咁多球啊

小注幾十蚊2*1算

中超波緊係買半全大

好彩未買

人妻都唔夠山東打
北漏度拉點會夠
係睇下有冇咁正路姐

球探死左？

老撚半大有無得諗

想買 但又唔係日假 驚冇劇本

中超隊不嬲上盤都好正氣
加上賀歲波見到實力其實唔差

老撚半大，中左推落今晚利

有冇爆炸頭 有就allin

無

1530 角細是常識吧

1530就有波賭爽死了

咁唔買lu

有冇原因

今日河內一定死守 想攻亦攻唔起
成隊基本當係亞洲杯越南對中國加強版算
半和 下半場一球踢河內出局

日本仔對澳洲波角大開唔開到，日本仔就唔刷角，澳洲就狂刷，呢場澳洲應該比人禁屌，底線都唔知過唔過到

鹿島鹿角強陣

兩場亞冠都冇水食

其賽呢啲賽盤口信唔過，我記得上年又係有場日Vs澳讓一球，全場澳洲波㩒屌

兩球先得半格 比狗要

試玩

有冇人知696會出咩球員

宇宙重心一注 無心水巴打可跟

15：30 果場

買双

直接買山東-1

贏三球先食全格 好難賭

山東3.5大
696 3.5大

山東魯撚如果出費蘭尼就Allin
屈頭槌已經玩晒

百凌萬中超跌都跌左

好似傷左

咁等正選陣容

等睇買左上盤既叫春 最後1:0完

贏波輸盤當食生菜

In 魚拉突，we trust

絕殺1:1就好笑 仲要12m

買+1

賭仔只會買盤

細注買下波膽食花生算
呢d西波真係唔敢亂買

老撚半主？

開和主
撚死賭仔

已買

3/3.5s

半0:0 全1:0/1:1

兩邊一齊升水係咩玩法？

無爆炸頭細喇

回水囉 抽你少d唔好咩

似和

馬會有得贏多d唔贏？

All in 主和

主隊就一定贏
係爭在會唔會贏波輸盤姐

山東

小注半大 半場20 11
希望唔洗驗腦

你個名

中超三哥 vs 越南一哥

中國排名：72
越南排名：100

結論？

中國咁廢贏撚到三球咩

田中巴有無出水

即係點

平日主場邊有人 3點半

頭兩場都2.5s

車仔廢撚到連殘陣獌都贏唔到 摺左佢啦

半大係咪大船

要長追車仔對家 琴日輸撚咗我6k

一球都入唔到dklm
買左2.5b

省政府叫人放一日假都得啦
同埋動員大媽有幾難

3:30 半大上船

三十分鐘後

0:1
針
強國好野
上盤巴打諗緊乜
買上盤既都係傻鳩

明明平時都唔買半一盤 琴日見獌殘陣 手賤又買埋垃圾車 屌 一醒見到0-2 真係無視賠率嘅廢

今朝訓醒同你感受一撚樣

當佢係摩曼就得

認真有睇開波就唔會買車仔

補過鐘絕殺角閪左5k 垃圾車

啱 車迷都唔會買

8場開4場精選

今季成季都有睇車 但無諗過full team 主場打半陣獌都贏唔到一球囉

我都係諗住佢都係贏一球收手唔會大炒
佢老母贏唔到都算仲要輸0:2 好撚廢

半大全大角大easy

個陣有佐真奴同阿朗素 已經可以寧棄勿買車

星蛇依排贏定輸

330pm 係下盤既節奏？

客隊回咗小小 入手好機會

彪蛇買咩

咁都叫半陣

考慮緊娛樂注下盤

硬係覺得中國d波好撚廢
都係skip算, 唔識買
買696

買696就知師兄識波

無ddg 連美斯 martial 都算係同正常陣差得遠啦

客主主盤3x1

主輕鬆屌打

河內頂唔頂到柏利一個都成問題

1，2
3.5大

有冇人知兩隊刷唔刷角

泊大巴死守

大波之鬼
山東 3.5大
696 3.5大

1.5/2上盤 好撚驚 妹

踢賀歲盃個時刷

有半格

細波叫春區

過關之鬼tg channel果個？

上盤吧 大波驚妹

i am not

上場亞冠附加 客俾人刷12自己刷4

想買下盤
有冇人阻止我

一陣上盤狗準備叫春
買左大量花生

下盤一開波就可以gel

下盤不如 半主/主主

半和點算
杯賽黎
怕佢妹, 然後下半是但贏一粒

要左上盤

覺得會開2:1

呢場花生味濃
今日返工終於冇咁悶

0:1半場
2:1 全場 信不信由你

買$200 下盤食花生算

要左上盤 河內連傑志都守唔到 山東柏利一個夠

要咗下盤 準備驗腦

0:0 針了

對日本豬一球

呢場角細啦 河內上場刷16個 今場開9.5大1.7水比你太好人

日本妹波

山東老能邊大到

今晚有1場

爆炸頭呢

有無河內手足

唔係佢刷

山東老撚 洗咁多錢 入唔到2球以上 我唔信

雖然今場大船係魯撚，但我都會要魯撚

9.5角正常應該1.65，1.68
1.70角大真係鬼鬼地

好似得3個外援位

上盤支持

Fake

唔知買咩 買單雙睇波算

即係大？

Ching 咁搏命呀
我都係買$5舊咋

咁準時開波

好似淨係識柏利一個
應該夠做

買左100

山東仲唔入 針
下盤gel!

魯撚㩒屌

波都未開屌撚呀

開撚左波好耐啦

波都射撚埋啦

真飛嚟
不過真心唔好買咁大 你遲下會愈買愈大
利申買過5皮

T^T河內

巴打, 5分鐘咋喎

哇
河內落大飛

點分？

T,T

又冇又冇角

老撚死緊

半大已死

仲未入 jump

河內練心記

客倍率跌到

呢場又係送錢

點買100盤

河內FG

1-0未？

100萬

真飛黨

半和頂實

又妹？

一陣老撚出力就

又妹呀？

咁多人下盤 針撚硬都得啦

踢一陣跌撚左2個盤

半大黨集合

屌快撚D入啦

仲未起腳射。。

姐係大戶重飛買越南佬

田中巴有無水 琴晚跟左

點解張飛望落咁奇怪

咪刷角

半大果班驗左腦未

刷下角好嗎

通常落咁急個邊都收皮

跟左邊場

真飛係怪d

笑撚死 上盤巴打要羊2撚先得半格
仲要上盤比人屌打緊

河內壓住半場 可以買fg了

下盤大大力gel!

T^T河內禁屌

睇你一陣仲笑唔笑得出
Lm

買老撚既去驗腦啦垃圾中超讓2球

0射門

客屌呀

0射門 買大波撕得飛啦屌

真

中超一哥就話姐
三哥都學人讓深盤

Lm
利申 剩係買左角

3折同你收

咪撚刷角
2:1完場就fit

半和 gel

Ok g chi

12分鐘0射門

讓和小注 西甲買細波

90分鐘都會0射

365數據有問題姐

魯能真係撚手足

刷角啦喂

上盤半大伏已中

睇黎想12m 大戰

上盤半大全大角大全死

頭先邊個話兩隊好鍾意俾人刷c

柏利快啦 咁撚高轟尻河內啦

依啲垃圾盃 角細易到

0c0goal

1.1低水不了

開左波未？

我剩係allin左主勝唔會咁都要針下話？已經避左半大全大上盤喇喎…

呃錢波 屌你老母支那魯能

半大gel

有種咪角細 未驚過

仆街 頂哂都頂咁正

收息波

任頂都唔入

半細點輸

半場老撚返更衣室收錢 下半場入1粒 1:0收工

8.5s gel 埋佢，好唔好

贏多啲